阿米塔吉指出，如果它们被淹没的时间更长，这些植物可能已经淹死了。潮湿的海岸土壤？这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻
你可以想象泰坦尼克号船长坚持指出900人没有溺水。特朗普的“从众心理”路线的问题不是语言上的失误。这是大规模的死亡|Philip Bump | 2020年9月16日|华盛顿邮报
任何一个学习现代数学的学生都必须知道，沉溺在一口术语的井中是什么感觉。为什么数学家应该停止用彼此的名字命名事物-第89期：黑暗面|劳拉·鲍尔| 2020年9月2日|鹦鹉螺
娜拉是辛巴的爱人奥菲莉亚，不过谢天谢地，她没有因为被辛巴忽视而溺水而发疯。7部改编自文学经典的大胆电影|阿莱格拉·弗兰克| 2020年8月28日| Vox
可能是因为我如此清楚地记得我差点淹死的那晚。走向“永恒的阳光”？记忆和情感之间的新联系| Shelly Fan | 2020年7月28日|奇点中心
似乎，由于我们生活在一个声势浩大的时代，“埃博拉”和“伊斯兰国”之类的头条新闻往往会掩盖这些数字。乔恩·斯图尔特谈论“罗斯沃特”和“奇肯斯-t”民主党中期大屠杀|马洛·斯特恩| 2014年11月9日|每日野兽报
明智的是，高盛不会提出一大堆问题，让一位作家淹没在答案中。墨西哥城：Francisco Goldman的另一段失恋| Jason Berry | 2014年9月25日|每日野兽
看着她在胡说八道中淹没悲伤，然后在淋浴中被疯狂的眼睛痛打是可怕的……但电视很棒。内部的“橙色是新的黑色”S2，Eps。6-12：关于那令人震惊的乱伦场景|凯文·法伦，马洛·斯特恩| 2014年6月20日|每日野兽
如果把枪放在死掉的孩子之上让你生气，那么站起来，用行动淹没他的话。水管工乔的“死孩子”冷酷无情|艾丽卡·拉弗蒂| 2014年5月29日|每日野兽
冰破了，红人淹死了，白人团结起来夺取了这个岛。这部1979年的小说预言了普京入侵克里米亚|迈克尔·韦斯| 2014年5月18日|每日野兽|
因此，我不是很聪明，虽然我正在逐渐浮出水面，因为我很难淹死！德国音乐研究|艾米·费伊
他注意到了酒店日历上的日期，意识到命运女神还有十天可以淹死他。离奇的故事|各种各样
“如果你是雷夫，你就不会逃跑，让我淹死，”库尔特固执地继续说。普特南大厅之谜|亚瑟·M·温菲尔德
我向你保证，它发出的噪音非常大，足以淹没半打钢琴。潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第109卷，1895年7月27日
她威胁说要出海，跳出窗外，淹死自己。英国自詹姆斯二世登基以来的历史|麦考莱